大量賣樓急移民同走資到海外戶口，係事實

但仲有班七頭唔信

咁現價好唔好入市...

入 你不入地獄誰入地獄

呢個真由其近呢個幾月條街勁多魷魚，就連我屋企人都留意到，一條街至少五個單位放賣緊

好多人靜靜雞，移走d錢中

緊係 班藍絲等左呢個機會好耐

急賣偠一定唔好
價唔好又唔會賣
唔賣又走唔到
最後我唔睇好多人走

無知一問，點解叫魷魚

屋企人係aa 呢幾個月爆數

魷魚一燒會摺埋，應該係意指燒到埋身、摺左aka執笠

乜唔係講緊果d賣盤街招咩？下面剪開一條條比人拎電話果種

正解我都係細細個聽屋企人講，叫果d賣盤街招做魷魚

減兩成大把人接

你唔買人地點走。

移錢走梗係要低調行事啦

大家小心，2021香港封錢

如果要減兩成就變左佢地唔肯走

接個班藍人

但大把人唔肯減兩成
當層樓400萬，收少80萬
如果層樓1000萬，收少200萬
我諗最少8成人卻步

不過減兩成有人接都係鳩up
可能樓市神話唔會因為有移民誘因而消失
繼續升的話，最後可能都係唔賣樓但照走

係有班人唔敢講出嚟姐

只要睇李嘉誠而加係投資邊度就知咩事